[遍地開花]點解從政者唔花時間係社區演講？

唔係指去旺角街頭個種街站
而係係社區嘅公園、街邊嘅地方即場演講
將政策或者自己嘅政見同街坊講清楚？

個時雨傘革命嘅精神去咗邊
就算反國教時，學民都有喺邨口、地鐵站口同街坊講國教有咩問題？
點解一地兩檢咁嚴重嘅問題，反而冇人做到呢樣嘢？

政治疲勞

因為現實做唔到野

受唔起市民面對面質詢

最怕係嘢都唔識講

啲從政者有冇聖誕假放？

因為宜家嘅黃之鋒已經唔係當時嘅黃之鋒，佢地成班人已經變成同泛民冇分別

大部分人都係政治冷感，呢樣一早就知。但而家係連雨革、魚革同立法會選舉時活躍嘅人，都逃避政治

講就易 俾你日日落去講 每晚十零丁廢老聽你鳩up 佢地都聞到棺材香 成本同成效上值唔值得呀

就以今日遊行為例，今日少極都叫動員或叫到幾千人遊行
如果呢班人可以喺返社區演講或集會，而唔係遊行(或對旗杆發泄)
起碼市民會對個議題認識深啲